布莱恩特是一个“谢谢你”和“非常欢迎你”类型的人——有礼貌，有教养，富有教养。科比·布莱恩特打了一个队友100多美元，而不是沙克·杰夫·珀尔曼，2020年9月25日，第五个第三十八个
周五，斯卡兰和她的支持者站在门口，进行了从礼貌到承诺的对话。预告片：第一个州最后一次上映|大卫·魏格尔| 2020年9月15日|华盛顿邮报
苹果对开发者的回应通常是简明扼要的，但即便如此，在很多情况下你也必须礼貌，就像仆人问主人下一步想要什么一样。苹果的应用程序商店在另一个国家《财富》杂志上备受关注
作为一个瑞典人，我对礼仪的兴趣非常有限，但即使对我来说，闭嘴也似乎是一件礼貌的事情《梦想建筑师》：游戏最大特许经营权的制作过程中的内幕《雷切尔·金》2020年9月1日《财富》
尽管有着贵族的外表和五美元的字眼，但这不是礼貌的谈话。维达尔vs.巴克利剧目改名为电影|帕特里克·福利亚德| 2020年8月8日|华盛顿之刃
于是，他看着她，微笑着，礼貌地说了一句“一切都好吗？”这位有权势的国会议员写到了“丰满的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日| DAILY BEAST
他们一点也不礼貌，也没有人的父母赞成。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
威尔逊后来会告诉大陪审团，他只是彬彬有礼，布朗用F字回应。弗格森90秒的愤怒是美国实现和平的关键|迈克尔·戴利| 2014年11月26日|每日野兽
它们很精致，很长，很有礼貌，很长。平壤初级读物：裴勇俊回家|凯文·布莱耶| 2014年11月15日|每日野兽
当然，霍尔在执行任务时本可以更礼貌、更微妙。德克萨斯大学马基雅维里战争对其摄政王David Davis 2014年10月27日《每日野兽》的影响
她本想回答说是小姐挡了她的路；但母亲希望她总是彬彬有礼。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
两个人开始讨论，伊莎贝尔的眼睛里流露出一种礼貌的兴趣，端详着她表妹的脸。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
现在，当她礼貌地点点头，为自己开门时，他一点也不在意。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
不一会儿，他站起来，礼貌地鞠了一躬，离开了桌子，其他两个人也包括在内。还有三个约翰·默斯的故事|阿尔杰农·布莱克伍德
我不怕被压垮，因为毫无疑问，如果你不体贴的话，你会永远记住礼貌。祖先|格特鲁德·阿瑟顿